開個1Q台

比我開1Q題Post

開個走數台算啦

全力G持

全力支持

[serious] "畀" =/= "俾"

[edit]